終於揾到831太子站現場指揮官

上面個link係紅媒堅料網嘅片 入面有個A sir話自己係831太子站現場指揮官

著灰色西裝就係嗰個A sir 條撚屌仲話係佢要求將站內傷者送到荔枝角站

上面嗰幾幅係高級警司莫慶榮 大家覺得似唔似樣？
佢而家係做機動部隊副校長 舊年就做旺角警區副指揮官同西九龍總區應變大隊副指揮官 佢會喺太子站入面指揮係合理嘅 再加埋以佢高級警司嘅職級 有可能已經係站內最高級嘅popo

推

推呀

p牌推唔起

幾時專訪陳同佳 戳破情殺謠言?

1

2

成班人改名公安隊長，司領員算

3

4

5

6

Push

7

8

9

10

真的嗎 ?

幫你推

哇

劉業強點都關事

P牌五毛，拉

老豆揾仔唔該幫手起呢條撚樣出黎 睇返佢D新聞 條友好變態

Pish

大曱甴

自推

條友正pk

自推呀屌

殺人兇手，滿手鮮血，萬人皆曰可殺，不得好死。

721

殺人填全家

殺人填命

就算831無佢份
做狗都已經夠晒低賤

up

三萬

甲級戰犯

push

push2

push3

push4

Push 唔知依條死黑警有無仔女呢

push5

push6

TUI

pushhh

push7

笑撚左 隊友真係好醒

Pusg

Push ah diu!!!!!

你一定會為此負上責任

戰爭罪犯

老豆搵仔

擺佢喺制裁名單
而家成班狗隊將831 spin去淨係有無死人
事實上831唔止死人，仲有速龍嘅恐怖襲擊

恐怖分子

黑警死全家

Lm

仆街

法治收不到壞人
唯有等天收

垃圾之中嘅垃圾

p牌推唔郁

身有屎，日日出黎講唔係

底都唔使起

推啊啊啊

pish

國際線有任 請每日推Post

狗名: 莫慶榮

制裁啦

推殺人兇手

警司莫慶榮承認太子站有人死亡

推吓先

血海深仇

點解唔公開cctv?

坐館

.

推死黑警

推一推先

巴打忍下喇，過多十三日又可以去太子哭喪拜空墳喇，yeah
手足呀，嗚嗚嗚

please

Tui

一定有報應

老婆and女呢？

tui

女？你點知佢有女？

死黑警

幫推

榮狗

仆街狗

嘩 公華包疪多名蓄意嚴重傷人嘅犯罪警員，唔比獨立調查，封鎖現場傳媒，一句証明唔到有無死亡 就推得一乾二淨

推口廿

公然*

Dllm

話黃金三小時，但條片幾耐先出到？

UI 幾多

屌你老母
去死啦仆街

就咁睇個狗頭後面都搵得到
唔推唔得啦

p牌like唔到

有名 push

又要麻煩袁弓夷

石硤尾站封左既原因作左未？

終於搵到殺人犯

推推推

推一推

其實太子站嗰重點係成班黑警衝入地鐵站無差別虐打無辜市民
無打死人係應該
打死人係罪無可恕

班黑警成日spin嗰重點去有無打死人呢件事到
而啲媒體又中圈套不斷討論錯重點嘅事

最好笑係班弱智黑警竟然覺得spin走打死人呢件事就代表自己清白無罪
完全無道德邏輯可言 點解佢地可以自信地生存於世上

同意
無差別攻擊先係死穴

仆你個街 依家就咁走出嚟吠呀？

推阿

盲推！

搵到 then?

Agger
無差別打人係有鐵證，但依家重點轉晒做打死人

祝你個撚屌百病纏身，長命百歲

搵仔

唔好推

係咪呢條撚屌啊,一樣都係豬粒加風車

Ys 隻莫狗係親眼睇住隻畜龍打人 然之後同隻畜龍一齊不顧而去

Diu

終於揾到
真係唔可以放過
你老母恐怖分子
一定要制裁
話比袁爸爸知

如果無死人，點解係咁大停洗白

lm

831

含家產

Push.

推爆個人渣

推到佢仆街，莫狗！！

殺人兇手

屌 推呀

似似地

dllm push

LM先

Push 屌你老母黑警講大話
敢做唔敢認

食黃店報仇

pppp

屌佢老母莫慶榮 正仆街

黒警死全家

831無差別襲擊香港人

嘩，而家班狗PTU有2個副校長，又益自己人

突發

死黑狗

連登仔嘅力量 真係唔可以睇少

暴徒莫慶榮

制裁未 唔好得個講字
大把仔女歐美happy緊

呢啲英雄大家見到佢屋企人記得問候下呀

A

唔好推呀

呢條友全家族既孽 十世都唔夠填人命

真係唔好推呀

S

真係真係真係唔好推呀

push
樓主小心

原來就係呢條撚樣

Good

推
睇返咁多個指揮官
隻隻捉出黎都係賤畜
不愧為全球最黑最賤既走狗

推
呢條仆街不得好死

推到美國制裁條撚屌

制裁

相由心生

p

推到入制裁名單

係唔係怕冇人識佢制裁唔到

禁錯制回覆

DLLM....點解會有傷者，就係班黑狗亂咬人！

推！

攞！

保一國兩制，還腥港穩定

咩叫A sir? A字膊sir?

推爆

向大 sir 致敬!!

似係呢條冚家剷啦

?

PUSH

成日淨係反駁死人論
但唔敢講車廂打爆平民個頭

尸口中月

推到條仆街死

推撚爆隻警狗

屌你老母推

恐怖份子

Never forget Never forgive

推 唔好沉

嘩咁英勇嘅sir一定要認住

push push push

。

推啊

推爆佢

好波

Pushhhh